<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    
    <title>Maverick</title>
    <description>A minimal hugo theme focus on content</description>
    <link>https://maverick.canhtran.me</link>
    
    <language>en</language>
    <copyright>Copyright 2023, Calvin Tran</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Hugo - gohugo.io</generator>
    <docs>http://cyber.harvard.edu/rss/rss.html</docs>
    <atom:link href="https://maverick.canhtran.me/atom.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
    
    
    <item>
      <title>Ancora Galaxy S23 colori e design di tutti i modelli | AndroidWorld</title>
      <link>https://maverick.canhtran.me/posts/post_20230116013156/</link>
      <description>&lt;p&gt;Samsung è ormai prontissima per il periodo più importante per il suo mercato smartphone a livello globale, quello in cui lancerà ufficialmente a livello globale i suoi nuovi top di gamma. Canale Telegram Offerte Parliamo chiaramente dei Galaxy S23, i tre modelli che verranno ufficializzati a inizio febbraio a livello internazionale e dei quali ormai già sappiamo molto. Gli ultimi rumor infatti ci hanno mostrato le potenzialità fotografiche, tutte le tutte le presunte specifiche tecniche e le recenti conferme sul design. Ora torniamo a parlarne perché nelle ultime ore sono emerse online delle nuove immagini di Galaxy S23, S23+ e S23 Ultra. Stavolta si tratta di render, che hanno tutto il sapore di essere ufficiali, e che mostrano ancora una volta cosa dobbiamo aspettarci dal design e dalle colorazioni dei nuovi Galaxy S23.&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Calvin Tran</author>
      <guid>https://maverick.canhtran.me/posts/post_20230116013156/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carburanti, sciopero congelato in attesa passi concreti Governo. Nuovo incontro giovedì</title>
      <link>https://maverick.canhtran.me/posts/post_20230118003516/</link>
      <description>&lt;p&gt;Lo sciopero dei gestori degli impianti dei carburanti fissato per il 25 e il 26 gennaio resta congelato in attesa di passi concreti da parte del Governo. Dopo quello di oggi al ministero delle Imprese e del Made in Italy al quale ha partecipato il ministro Adolfo Urso, un nuovo incontro è stato fissato per giovedì prima della conferenza stampa di Faib, Fegica e Figisc che decideranno definitivamente se confermare o meno la proposta. Il Governo si è detto disponibile a modifiche al decreto sulla trasparenza dei prezzi, mentre le associazioni dei gestori sperano in più concretezza. Lo sciopero resta congelato in attesa di un nuovo incontro al Mimit giovedì mattina alle 9.30.&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Calvin Tran</author>
      <guid>https://maverick.canhtran.me/posts/post_20230118003516/</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
