<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    
    <title>We are all codeployer</title>
    <description>A codeployer adventure</description>
    <link>https://andreaciaccia.it</link>
    
    <language>en</language>
    <copyright>Copyright 2023, Calvin Tran</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Hugo - gohugo.io</generator>
    <docs>http://cyber.harvard.edu/rss/rss.html</docs>
    <atom:link href="https://andreaciaccia.it/atom.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
    
    
    <item>
      <title>Ai medici aumenti fino a 190 euro e soldi in più per chi lavora in pronto soccorso</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230119103214/</link>
      <description>&lt;p&gt;Si sblocca il nuovo contratto per 135mila medici e dirigenti sanitari con una dote complessiva di circa 650 milioni che dovrebbe tradursi in aumenti medi netti al mese tra i 130 e i 190 euro a seconda dell’anzianità e dell’incarico professionale e con circa 100 euro di indennità in più per i camici bianchi che lavorano nei pronto soccorso. L&amp;rsquo;obiettivo è provare a fermare l’esodo dal Ssn e migliorare le condizioni di lavoro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://www.ilsole24ore.com/art/ai-medici-aumenti-fino-190-euro-e-soldi-piu-chi-lavora-pronto-soccorso-AEwqI5XC&#34;&gt;https://www.ilsole24ore.com/art/ai-medici-aumenti-fino-190-euro-e-soldi-piu-chi-lavora-pronto-soccorso-AEwqI5XC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230119103214/</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esselunga del Gignoro, tragedia sfiorata ladro disarma vigilante e prova a sparargli</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230119224631/</link>
      <description>&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://www.lanazione.it/firenze/cronaca/esselunga-gignoro-1.8467142&#34;&gt;https://www.lanazione.it/firenze/cronaca/esselunga-gignoro-1.8467142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230119224631/</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carburanti, sciopero congelato in attesa passi concreti Governo. Nuovo incontro giovedì</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118003516/</link>
      <description>&lt;p&gt;Lo sciopero dei gestori degli impianti dei carburanti fissato per il 25 e il 26 gennaio resta congelato in attesa di passi concreti da parte del Governo. Dopo quello di oggi al ministero delle Imprese e del Made in Italy al quale ha partecipato il ministro Adolfo Urso, un nuovo incontro è stato fissato per giovedì prima della conferenza stampa di Faib, Fegica e Figisc che decideranno definitivamente se confermare o meno la proposta. Il Governo si è detto disponibile a modifiche al decreto sulla trasparenza dei prezzi, mentre le associazioni dei gestori sperano in più concretezza. Lo sciopero resta congelato in attesa di un nuovo incontro al Mimit giovedì mattina alle 9.30.&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118003516/</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>È corsa al bond Eni, l’offerta raddoppia da 1 a 2 miliardi</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118174831/</link>
      <description>&lt;p&gt;A due giorni dall’avvio del collocamento sul mercato retail, le domande per il Bond Sustainability linked di Eni hanno superato il miliardo offerto e il gruppo, come preannunciato in sede di lancio dell’offerta, ha deciso di alzare l’asticella a 2 miliardi. Lotto minimo 2mila euro, interesse di almeno il 4,3%, cedola, strategia di finanziamento, correlazione green, aspettative del gruppo e potenziale collegato al retail.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/AEoeS8WC&#34;&gt;https://www.ilsole24ore.com/channel/soleonline5/type/articolo/uuid/AEoeS8WC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118174831/</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Edgemony, l’hub hi-tech siciliano che attrae talenti da tutto il mondo</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118010126/</link>
      <description>&lt;p&gt;Una società specializzata nella formazione tecnologica di studenti e professionisti che punta a creare in Sicilia uno dei più grandi hub hi-tech internazionali. Si chiama Edgemony ed è stata fondata a Palermo nel 2020 da Marco Imperato e Daniele Rotolo per aiutare le aziende di tutto il mondo (anche della Silicon Valley) ad aprire in Sicilia un avamposto per lo sviluppo software. Con il recente ingresso di nuovi soci americani, la startup punta ora a formare e inserire nel mercato 1.000 talenti hi-tech e lancia Coding Women Sicily, progetto per la formazione gratuita di giovani programmatrici al quale sono già stati destinati 165mila euro in borse di studio. I founder e ceo di Edgemony ci raccontano la loro storia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://stream24.ilsole24ore.com/video/italia/edgemony-l-hub-hi-tech-siciliano-che-attrae-talenti-tutto-mondo/AEk0BhXC&#34;&gt;https://stream24.ilsole24ore.com/video/italia/edgemony-l-hub-hi-tech-siciliano-che-attrae-talenti-tutto-mondo/AEk0BhXC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118010126/</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ita, Lufthansa pronta a scoprire le carte. Attesa per oggi l’offerta</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118093628/</link>
      <description>&lt;p&gt;A partire da oggi, mercoledì 18 gennaio, in corrispondenza con la chiusura della data room, è attesa la presentazione dell’offerta di Lufthansa per l’acquisizione di una quota di minoranza di Ita Airways. Lufthansa è l’unico soggetto che ha avuto accesso alla data room, quindi sembra escluso che possano arrivare altre offerte. Ricevuta l’offerta il Mef potrà avviare una trattativa in esclusiva per arrivare alla firma di un Memorandum of undestanding. Ma per il closing dell’operazione occorre l’approvazione dell’ Antitrust europeo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://www.ilsole24ore.com/art/ita-lufthansa-pronta-scoprire-carte-attesa-oggi-l-offerta-AEuLQfXC&#34;&gt;https://www.ilsole24ore.com/art/ita-lufthansa-pronta-scoprire-carte-attesa-oggi-l-offerta-AEuLQfXC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118093628/</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soliera (Modena) tragedia in famiglia, colpisce a martellate la moglie e il suocero e poi si impicca</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118080057/</link>
      <description>&lt;p&gt;Tragedia familiare a Soliera. Un uomo di 68 anni è stato trovato morto impiccato, la moglie e il suocero sono stati colpiti a martellate. La donna è fortunatamente non è in pericolo di vita pur avendo riportato lesioni. Movente ancora da chiarire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;notizia completa: &lt;a href=&#34;https://www.ilrestodelcarlino.it/modena/cronaca/soliera-morto-dr96xymx&#34;&gt;https://www.ilrestodelcarlino.it/modena/cronaca/soliera-morto-dr96xymx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230118080057/</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ancora Galaxy S23 colori e design di tutti i modelli | AndroidWorld</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230116013156/</link>
      <description>&lt;p&gt;Samsung è ormai prontissima per il periodo più importante per il suo mercato smartphone a livello globale, quello in cui lancerà ufficialmente a livello globale i suoi nuovi top di gamma. Canale Telegram Offerte Parliamo chiaramente dei Galaxy S23, i tre modelli che verranno ufficializzati a inizio febbraio a livello internazionale e dei quali ormai già sappiamo molto. Gli ultimi rumor infatti ci hanno mostrato le potenzialità fotografiche, tutte le tutte le presunte specifiche tecniche e le recenti conferme sul design. Ora torniamo a parlarne perché nelle ultime ore sono emerse online delle nuove immagini di Galaxy S23, S23+ e S23 Ultra. Stavolta si tratta di render, che hanno tutto il sapore di essere ufficiali, e che mostrano ancora una volta cosa dobbiamo aspettarci dal design e dalle colorazioni dei nuovi Galaxy S23.&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Andrea Ciaccia</author>
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post_20230116013156/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
