<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sperimentiamo con il web</title>
    <link>https://andreaciaccia.it/</link>
    <description>Recent content on Sperimentiamo con il web</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Nov 2023 00:15:17 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://andreaciaccia.it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Presentazione 6 minuti</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/blogs/presentazione-sei-minuti/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 00:15:17 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andreaciaccia.it/blogs/presentazione-sei-minuti/</guid>
      <description>Come fare una presentazione da esporre in 6 minuti ? Tenere una presentazione, soprattutto se davanti a un pubblico, non è mai semplice. Non sono un guru di pitch e presentazioni, ma mi capita di farne spesso così ho elencato qui alcuni punti e consigli che a me risultano utili.
obiettivi e target Cosa voglio comunicare ? Quali obiettivi ho ? Chi saranno le persone che mi ascolteranno ?
agenda Definire una agenda della nostra presentazione ci aiuta a crearne i successivi contenuti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Realizzare un sito in JAM stack</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/blogs/jam-stack/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 00:15:17 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andreaciaccia.it/blogs/jam-stack/</guid>
      <description>Cosa vuol dire costruire un sito in JAM stack? Se hai un po’ di familiarità con lo sviluppo web, probabilmente ti sarà capitato di sentir parlare di JAMstack. Ma cosa significa concretamente costruire un sito con questa metodologia, e perché sta guadagnando popolarità negli ultimi anni?
Definizione: JAMstack in breve Il termine JAMstack è un acronimo che sta per JavaScript, API e Markup. Indica un approccio allo sviluppo web che punta a separare il più possibile il livello di presentazione (il front-end) dalla logica e dai servizi lato server.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>prova</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/blogs/2025-02-08-prova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andreaciaccia.it/blogs/2025-02-08-prova/</guid>
      <description>proviamo</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
