<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Andrea Ciaccia</title>
    <link>https://andreaciaccia.it/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Andrea Ciaccia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Nov 2022 23:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://andreaciaccia.it/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>JAM stack</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/jam-stack/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/jam-stack/</guid>
      <description>Jamstack is an architecture designed to make the web faster, more secure, and easier to scale. It builds on many of the tools and workflows which developers love, and which bring maximum productivity. – Jamstack.org
JAM stack non è una tecnologia, ma uno stack di diverse componenti per la creazione di siti web. L’acronimo JAM identifica:
● Javascript
● Api
● Markup
Jamstack rappresenta la volontà di realizzare siti web statici ottenendo vantaggi in termini di performance, velocità, sicurezza, scalabilità e flessibilità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ancora Galaxy S23 colori e design di tutti i modelli | AndroidWorld</title>
      <link>https://andreaciaccia.it/posts/post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://andreaciaccia.it/posts/post/</guid>
      <description>Samsung è ormai prontissima per il periodo più importante per il suo mercato smartphone a livello globale, quello in cui lancerà ufficialmente a livello globale i suoi nuovi top di gamma. Le immagini, che trovate nella galleria in basso, mostrano che per Galaxy S23 Ultra arriveranno le colorazioni Botanic Green, Cotton Flower, Misty Lilac, e Phantom Black. Per Galaxy S23 e S23+ vediamo un look praticamente identico, con le dimensioni che chiaramente pendono dalla parte del modello S23+.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
